遼寧艦根本就係用黎俾班廢老打飛機用

趁落去見毛主席前發番個中國夢